有冇人試過東海堂個草莓強糕

好唔好食

Ok la

之前食左長方形嗰隻
好撚好食
其他應該唔差
但流心嗰個驚佢好酸好甜
唔敢試

睇廣告好吸引

見到係代言都唔想食

還我陽菜

食左 狗也不屌 btw士多啤梨好聽好多

赤莓好食
愛麗絲一般
白莓完全唔抵

好想食

貴

佢比較左5間士多啤梨蛋糕(有東海堂)
聖安娜竟然最高分
不過士多啤梨黎計佢俾Das Gute最高分

無左小嶋陽菜所以杯葛東海堂

agger